見到啲死毒撚陷家剷，聖誕新年表白收晒皮，真係大快人心！

收柒皮啦，你班岸鳩毒撚，想拍拖，搵你老豆拍拉柒頭

見到啲死毒撚想同人表白咁不自量力，最後比現實世界嘅鐵拳打到屎眼都爆，真係好爽

曼聯今晚輸鳩硬

客勝3.幾倍，買啦